想統計下你地怕唔怕被解放軍殺？你地知唔知後果？

鑑於我地面對既政權係一個自成立伊始就無間斷過大規模屠殺自己人民既極權政府
又因當局面對既國際困局、經濟下行壓力，維持政權既絕對管治已經超越左要做樣俾國際睇

而最關鍵既係中聯辦一班中央指派既官員屢次錯誤評估局勢，製造紛爭，不斷令香港人下調低線。由和理非同勇武割蓆，到兩班人和解、互相支持，更加造就左一班有晒覺悟付出性命既抗爭者。去到呢度，中聯辦已經大錯已成，宜家已經勢成騎虎走上一條不歸路（我係政治局常員既話一定會將呢班「誤國」「佞臣」秋後算帳）

港獨曾經係偽命題，但三折肱成良醫，按目前既形勢發展似乎已經一觸即發。如果成真，咁流血自然不可倖免，我想問大家知唔知道面對緊d 咩？係咪真係唔怕解放軍，唔怕死？

呢個只係民調，並無任何意向

正評：唔怕
負評：怕

近呢一個星期已經有風吹話中共高層打算清算中聯辦

正一豬隊友

目前

:12
:6

目前：

:21
:13

我啊媽問我點解721一定要又出嚟,出嚟都係好似無用,好驚黑警會再打人,演變成流血衝突。

我話因為呢場係一場關乎公義之爭。反送中個幾月以嚟,黑警無法無天視法治於無物。香港人核心價值之一法治之下,人人平等。黑警唔配帶委任證係代表佢係無授權使用暴力,換言之,一個普通市民打另一個普通市民不需被制止,不需被調查,於法治之外,公義何在？
是可忍,孰不可忍
支那人除左自己嘅生命同利益以外任何野都可以退讓或出售,毫無人性。我雖然不能代表香港人,但我自己係有一d價值係比自己條命更重要,公義和尊嚴。聽日出嚟就係要話比極權知,我仍繼續爭取公義係要得公義到伸張,不惜任何代價。我唔會主動衝擊,但係受攻擊係一定會還擊,流血暴力係我唔想見嘅,但係因為咁back down 左放棄抗爭,我同我鄙視嘅支那人有乜分别。人性價值觀上今日割五城，明日割十城,遲早淪為行屍走肉,好似奴隸咁苟且偷生,不如一槍打死我。
..........................................................................................................
丘吉爾講過
在戰爭與屈辱面前，你選擇了屈辱！可是，屈辱過後，你仍得面對戰爭！
勇氣是人類最重要的一種特質，倘若有了勇氣，人類其他的特質自然也就具備了。
.........................................................................................................
不論任何政治取向,721嘅最大公因數就係公義
5大訢求就是為左彰顯公義

721只有香港人

唔想比鏡頭監管到死
唔想比人洗腦到老
死我驚 但行屍走肉過完一生我寧願死
就算真係會死 有咁多手足相伴都無咁驚嘅

建制 林鄭 一齊攬炒
做鬼都唔放過班狗官

出解放軍啲中共高官驚過你啦
佢哋收埋咗幾多錢同幾多物業係香港

共匪吹得風啫係反話啦

驚解放軍的話
64晚會唔會舉行咗29年！

信用系統入面，唔係黨員已經扣你200分
13億人入面，9千萬人係黨員
換言之，唔合格的C和D類
最少有12億1千萬人

咁你話唔服你共産黨管治有幾多人？

你繼續呢種有恃無恐既心態其實同坐井觀天無分別
你有冇考慮佢地放係香港既錢唔會係all in 係度
就算冇晒都好，只要一日有民脂民膏佢自然可以搵得番
政權無左，到時佢地唔冇錢咁簡單，命都冇
基於呢d 因素下，你覺得邊樣重要？
香港仲係咪你講既咁，完全不可憾動

目前：

:37
:17

目前：

:50
:20

革命尚未成功，同志仍需努力。每一個革命都會有犧牲。中共不倒，世界不好，中國更不好

目前：

:61
:24

You burn with us

2014年講到而家

冇人會想係自己 但有時簡中你 都冇法

面對死亡，我唔害怕

我覺得比著以前科技唔發達，信息唔流通個時佢就可以屠殺都唔會發生好大件事，因為佢壓得住啲消息。
但依加事但一個直播，加埋國際都關注緊香港，中共要屠殺其實好大成本。佢一出兵其他國家就可以制裁佢，到時又要食樹皮

如果跟據你的邏輯，世上已經無屠殺、無人道危機！但無奈世界一直都有邪惡發生

北韓人民食樹皮既時候，金家睇緊hollywood 大魚大肉緊
對於當權者黎講，維持政權同民生係兩件事

老解絕對唔係北京選項，如果唔係駛鬼留廢柴林鄭搞到唔上唔落丫

如果一直維呢個局面唔升級咪唔會係選項囉
但你敢100%講宜家局勢唔會升級？

唔關事 你諗下發生呢啲屠殺，人道危機個係咩國家、地區？北韓？敘利亞？伊拉克？好多都係第三世界，落後國家。我覺得香港係國際上既地位可能係比以前低左，但未致於變成第三世界，加上香港個股市，黃金市場係世界型成24小時既交易圈，所以相對係有保障

目前：

:97
:31

怕 死wo冇人唔會驚

之前睇唔知邊套記錄片，北韓連廁所都係American standard

睇過64之後
見佢地出兵就散啦

要出一早71出左啦
佢地就係知出老解會帶黎好多國際性既問題
所以唔會出
咪撚係到做埋呢啲白色恐怖

7.1 個局勢好失控咩？
政府依然係佢任命既特區政府
警察仍然係向佢效忠既警察
到底你地有幾盲目樂觀，大安旨意人地實唔會出兵？
講左幾多次個前提係升級、失控

光復香港 時代革命 香港建國

出老解等同廢一國兩制，對北京內外傷害太大，一日仲有三萬個警察做擋箭牌佢都唔會出。

怕
但都要做
唔做仲怕

槍唔難架，恐怖分子d白痴都輕鬆獲得嘅嘢，香港國民識全世界登報，買幾貨櫃槍會唔識？

唔係話唔怕, 但我更怕冇哂自由, 人權, 連咸網都唔睇得, 或者被打入集中營, 被洗腦, 活摘器官, 等等, 就算唔為自己, 都要為下一代著想, 怕唔怕都要頂硬上!

我好怕死
但中共係香港出解放軍，政權會更加不穩
中共/港共嘅武力到左頂，唔好搞白色恐怖

老共派出解放軍，不要否定這可能性，因為佢地係可以引用基本法第18條咁做，全面係香港執行中國法，接管香港，你會問，咁樣做，佢地會整冧香港整個經濟，對佢地有好處嗎？但佢地接管香港，就可名正言順將香港萬億儲備收歸國有，老共的經濟因貿易戰唔多掂，加上老共的儲蓄唔係帳面上咁多(可參考陶傑的分析：)

如果中共派兵全面接管香港，國際會怎樣？

Trump是一個很現實的生意人，為了美國經濟，他們會同中國開戰嗎？

英國搞脫歐，自己都夠晒煩，會派兵救香港嗎？

台灣會嗎？台灣都就快總統選舉，會冒這險嗎？

無錯，他們有很多外資僑民係香港，中國可以比這批外國人走左先，才清算香港人。

香港同大陸最大的分別，是我地可以自由上網，但當行中國法，便可中斷網絡，再一步一步收拾香港人，情況就是新疆西藏。

那麼香港人會點樣？

很現實的，有錢的香港人只會選擇走，移民離開，不會同你流血坐監的……

大家可能覺得我散播失敗主義，但我只是講出現實，現實真的很殘酷。

我地都係專注五大訴求，因為這時大多香港人認同的。
多人認同，才有望成功。

目前：

:138
:47

食屎啦

目前

:157
:51

你up乜春
我意思係而就佢根本唔會出解放軍
出解放軍個影響大過各位個個星期出黎 你知唔知冇左香港 佢個外匯市場可以收皮？
坐乜野井觀天？

你就坐井觀天喇

不自由,毋寧死

推

包唔包連累屋企人？

解放軍係正義之師，好驚中共唔派佢地黎香港平亂囉
係出就快撚啲，唔好係度妹下妹下

我怕佢唔岀